細佬今日生日，想乞句生日快樂

😞😞

生日快樂

你個名令我唔想同你講生日快樂

嗌口號就祝

光復香港
時代革命
五大訴求
制一不可

happy birthday

改過個名啦
唔想同你做生忌

佢話「制」（應承）一不可喎……

樓主你都係落地獄，生忌死忌一齊做啦。

生日快樂🎂

HBD

happy birthday to you